其實係咪而家流行玩skype interview/digital interview?

Apply過不同公司既MT/MA/GT位
有部份都要digital/skype interview
呢d公司, 有大公司, 也有唔係大公司

其實而家趨勢係咁行？

push